［借ac開］一陣拎報告，驚驚地

唔知係良性定惡性，雖然話良性機會大，但都好驚驚

通常越驚果樣就會中果樣
既然佢都存在左 咁不如坦然面對啦